港澳辦：有人提出「英美港盟」口號屬反中港獨 提出「攬炒」口號，帶有恐怖性

港澳辦新聞發言人楊光表示，現在香港一些激進分子，表現帶有明顯顏色革命特質，想奪取香港管治權，令一國兩制名存實亡。他批評，香港有人提出「英美港盟、主權在民」的口號是荒唐，強調香港是中國的特區，有甚麼資格與其他國家結盟，香港的主權是屬於中國和14億人民，批評提出口號的人，一是無知，不知香港的地位，或是想將香港變成半獨立的地區，是反中、港獨。

楊光又說，過去3個月一些西方政客對香港事務指指點點，為港獨分子加油打氣、美化他們的行為，對港獨行為發揮推波助瀾作用。

楊光出席記者會時，被問到香港情況是否出現恐怖主義，他表示在8月31日，暴力分子在鬧市施放100枚汽油彈，又提出「攬炒」口號，他向香港朋友詢問才知道，等如「拉住大家一齊死」的意思，令人嗅到恐怖和瘋狂的氣息，顯示幕後黑手為達到政治目的，已無所不用其極，行為帶有恐怖性。

他又指出，近3個月來，少數暴徒進行令人髮指行徑，包括傷害警察、破壞港鐵設施和圍堵機場，亦對警察使用具嚴重致命性的武器，又在網絡上非法披露1600名警員和家屬的資料。

他認為，香港大多數市民是參與和平集會，提出其他訴求，現時是維護一國兩制的重要關頭，呼籲香港市民與犯法份子劃清界線。

好心佢學好廣東話先學人做港幣辦啦

理9佢 共黨黨自己14億人都未管掂 只係識打壓市民 唔L想跟佢

破壞一國兩制既人叫人維護一國兩制，真好笑

警察既曱由論就冇問題
市民講咩都係錯

你又知 100杯酒 你搞架

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎整治風氣！

而家先黎玩分化
遲撚哂啦 陽光

原來佢地真係唔識架喎

哦

仲信有大台

大家支持外部勢力，佢又嬲

連林鄭想做既都唔俾做
阿爺究竟係咪想迫香港獨立?

理得佢9up

攬炒方向對了

攬炒都要問人係乜
証明中共條友真係唔識

送你3隻大字
關你撚事

攬炒都唔識學人做港澳辦？

而家開始識驚呀?

開始玩拉一派, 打一派, 想你班友內部玩切割分化, 所有嘢都係外國勢力嘅錯, 又係呢D統戰舊招, 悶唔悶D呀?

點名聲援攬炒巴
恭喜我要攬炒巴打成功上位
希望可以同g20團隊係香港人權與民主法案前
係美國搞下活動聲援下

你個名就最撚恐怖,ON9

收檔啦，請不要干涉香港自治

即係我哋做啱啦

全世界得我地咁用心睇,根本外交部丶港澳辦呢d講野冇人會理,耿夾日日都大9美國,美國覆佢都廢事

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

中國出聲屌即刻做啱咗！

你條撚樣楊光策劃六七暴動添啦

咁又點？中國都無兌現，香港係要拎返失去左的
相信無中國，香港會在國際社會上更上一層樓，外國更加會幫香港

睇黎中國真係好怕攬炒

即刻換句話路線正確？

英美根本睇唔起香港
美國而家提下香港都係用黎抽水，英國人好多都歧視港人

大家專心做返自己
爭取本地支持啦

正 9月8 一定要去了

對準政權
唔好信咩警察磨心，咩打份工
打倒政府鷹爪popo係革命第一步

攬炒巴, 方向正確, 致敬

攬炒巴榮獲 CCP9001 認證

講黎講去都係話人不是
對自己0檢討

多謝国家級認證

有個家支持，請放心攬炒，拒絕消費，拒絕外出食飯，拒絕坐地鐵

點名攪炒巴個集會

中共想用群眾鬥群眾

由今日起出街見到香港警察要敬禮

同名唔同人果個已瓜柴

呼籲香港市民與犯法份子劃清界線

市民應該積極響應呼籲, 同差佬(恐怖分子)劃清界線

「拉住大家一齊死」
到宜家都重唔明攬炒的真意思
連笑佢都浪費

感到十分光榮

推

又來賊喊捉賊！

口中只説一國兩制，只是做比外國睇，但未有完全落實，又不斷抹黑，火上加油⋯⋯

大佬你好out囉 封建時代？
攬炒又唔識解
英美結盟仲搞笑 關國家咩事 人地覺得你有結盟價值就得 一定要國家同國家先可以結盟？
個腦咁都可以做發言人 真係我阿嬤都可以出來講

完全唔記得支那有記者會，講恐嚇邊撚到夠你地嚟，新聞主播都幫埋手，日9日話某個日子前會點點點，最新一單恐嚇就話中秋前，邊有人咁無賴架，講完唔算數，快撚啲啦等你呀

講咗攬炒三個月先走去問下字面係咩意思
啱啱放監出嚟？

攬炒都唔識學人做港澳扮

出解放軍就解決到啦

攬炒巴團隊最初理念就係想d 有錢佬一齊攬炒
有無諗過呼籲埋中國行一國一制

做對了

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

乜都係港獨

得架啦，最大破壞法治既政府同黑警都唔講，講咩都無人聽架啦

所以d人話買樓 買港島真係無錯

係呀,拉到黑手未?
已經拉左好多學生會人員,眾志成員,立法會議員
但點解8月尾仲咁多人出黎既

收撚皮啦，係攬炒咁又點?
唔妥咪出老解囉! 唔夠膽就收皮啦

真係有100支酒你班仆街仲咁多野講

爺你老母

呢個真
由佢鍾意吠咪吠飽佢

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

我知學佢老屈

最撚好笑係話香港主權係14億人民
人民發聲果陣淨係識又拉又鎖,你大陸果14億人有冇投票權呀講
笑到仆街,主權根本係,係果D高管手上,講到咁好聽

全世界一齊大蕭條啦

比你識穿

原來咁恐怖
快啲出解放軍平亂啦

小心攬抄團隊被搜捕

全力支持攬炒巴攻勢

又外國勢力
又顏色革命
又港獨
悶唔悶d呀

方向正確

英美港盟都唔夠
支持英美加歐港日台澳紐 36 國聯盟

條友唔撚敢回應清債
姐係唔認清朝產物香港啦

英美港盟 主權在民！
吹呀？ 14億人 有13.5億都剩係識上網 佢地連落自己屋企樓下大叫港人仆街死都未敢 我駛驚佢地黎香港攻擊我？

「英美港全面友好關係」 算唔算反中港獨？

違反中英聯合聲明 唔認清朝債券數變相否認自己繼承清朝政權 咁請問香港關你鳩事 你話係就係？

如果唔小心噴左入鼻哥窿會點

攬炒巴本人係外國
等有日老豆搵仔admin被捕先擔心呢樣野

對你黎講恐怖，對我黎講一啲都唔恐怖wor

港澳辦好想你地劃清界線呀，大家識做啦

大家記唔記得三不口號!!!!

努力國際戰線
我提醒你 世界有70億人

咁好多野唔小心噴左入鼻哥都會出事既

閱

英美港盟有乜問題？
你自己做唔倒就瀨地硬

港澳辦知唔知自己講咩
明明中共破壞一國兩制，港人治港
香港人逼於無奈來國際求救🆘請國際支援香港。
香港人可以普選行政長官同立法會係基本法寫明喎
維權都叫港獨
真係要畀世界認清中共的無賴走數，信唔過
西方國家左膠以為畀中共發財致富，人民就會有自由民主實在太天真現在中共咪恩將仇報，係咁唱衰你囉，所以外國現在所做的事情都是糾正以前的錯誤

你管唔掂咪我地自己管返
俾機會你唔識珍惜

低級分化？

佢地仲停留喺：佢地好暴力，你地快啲割

他認為，香港大多數市民是參與和平集會，提出其他訴求，現時是維護一國兩制的重要關頭，呼籲香港市民與犯法份子劃清界線。

話中有話，港澳辦其實暗地裏叫香港市民同黑警劃清界線

500000年都冇進步過嘅“囯家“
你又點可以期待佢幾個月之間會進步呢？

又玩分化

凡是敵人反對的

我要攬炒呀

小心啲美國國債隨時化灰好過啦支那

屌你老母共產黨都嚇得香港人耐
依家少少野都嘈嘈閉

攬炒團隊方向正確
正如老毛所講，比敵人批評係光榮，證明我地做得岩

而家講攬炒都比人周

唔係講笑 今次真係做啱了
英美係中共嘅致命弱點
往死裡打

路線正確

照佢咁講香港應該要退出世貿啦on 99

試著不要說:
你咁係唔會令到我驚架

試著說:
攬炒行為係帶有恐怖性

又驚呀

無分和勇

絕不割蓆

到831後先知咩叫攬炒呢班大陸友真係唔識㗎喎

凡是敵人反對的 我們就要擁護

E.... 陽生開左一個條件

只要跟831 大家可以普選 ...遮係話 你想777 下台

得前提係831 下先普選（之前唔會比普選你 用返831 都唔會比你普選）

落地還錢

之前連盤口都唔開 現在開盤口啦

當然未必係大家想要

（明顯想分化部份和理非）

好撚嘈

唔夠膽講我哋label Chinazi ?

我想問共匪D 言論留意黎做乜？

應該好快會搵人斬狗仔狗女，再扮示威者承認責任，迫大家割。再唔得就放火。

大家請謹記 核彈都唔割

我覺得中共仲恐怖

攬抄巴出現了！！

攬炒團隊要識叫救命

炒巴真心勁

叫咗三個攬炒依家先知點解
太遲了 依家炒咗三分一

Noted with thanks

我地冇做錯

中共最驚攬炒

敵人反對我擁護

犯法份子？
你講黑警？
早就劃咗清界線

攬炒巴

我希望大家講核彈都唔割係認真 而唔係誇張化

核爆都唔割！

而家先知攬炒點解?太遲了

證明做啱

關我撚事咩.......
係咪打架?唔打就收皮啦.......

得到 全球最大黑社會認同，
無上 光榮 《攬炒》

用盡林鄭條錄音啦

攬炒普通話點講?

可以對抗史上最大黑社會，攬炒巴

一般經驗，掉轉睇就係真相
證明佢地就黎頂唔順

收嗲啦，當年共匪咪又係奪人政權，有口話人

紐倫港聯盟國

敵人反對我們擁護

所以而家咪咁小小野都咁大反應，作賊心虛

英美港盟，主權在民~
幾時有句咁既野

咩係半獨立？獨立都有一半

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

會員-我要攬炒
你可以search下舊post

d人睇清楚，
中國係乜都話你係港獨

就算我哋要死，都要你班有外國護照嘅高官親屬，一齊共享大灣區榮耀。

做arm了，清

中國出聲屌即係做啱咗！

佢哋真係失去政權，立好多法都係要打壓異見者
因為佢哋就係知道自己根本不得民心

又幾好j

攬炒集會主題

當然

攬炒咪好 反正香港人唔抵可憐
難為左呢2個月仲有良知行出黎果班

條友真係唔識㗎喎

敵人所反對的

微博之後會唔會搵唔到攬炒呢兩隻字

on9
本gd支持可以打低共產黨？
現實d啦